[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

本人立場並不代表全港醫護人員。

自69以黎每次都有去集會，唔算最前最勇武，但都見證住呢一段歷史，一個2014年保存至今既3M護目鏡、一包first aid、一個頭盔又陪我到今晚返到屋企。

一直以來係病房、醫院範圍聽到好多黃、藍絲醫護意見，我好明白佢地日日睇cctvb、身邊圈子、social network 都好影響政見，有d就當然係隨波逐流！但今晚真係要懇請全香港醫護人員再次獻出你既批判性思考、專業道德，最簡單，你當係為納稅人打工，有病就醫，唔好多事以免洩露私隱，對得住自己良心。

今晚相信各位醫護人員都收到網上瘋傳既元朗短片、上環清場片。我已經唔會浪費時間解釋示威種種動機、原因，可以令善忘既港豬、順民個個星期上街既都真係只有港共政府

我建議各位醫護人員:
1. 保障病人私隱
2. 避免散布不實訊息，例如某某組織比錢某人示威
3. 保護接受治療既市民
4. 保持批判思考，避免同深藍人士同流合污，例如支持坦克、支持黑社會打死黑衫年輕人
5. (開放討論)

另外，以下建議係 extra :
1. 對於警務人員及其家屬執行按章工作，依足HA Guideline 進行每個治療程序 (醫護無得罷工，無辦法啦)

2. 用你既方法盡可能令自己人stay係醫院，唔好被帶返警處

3. 用你眼神話比警狗聽 “你叫市民有事唔好報警，咁你地全家有病唔好睇醫生？”

4. 有無職員證+連登id，放上黎support下，人地消防員係公務員都唔怕，我地呢D HA垃圾連公務員都唔係，怕咩？ ？ ？ 大把醫護人員成身cer，年資夠，睇下邊個求邊個返工做野

5. (開放討論)

最後，呼籲大家都要有critical thinking ，唔好淨係顧元朗D牛屎佬，當中有好多因由都係政府挑起，警狗雖然係磨心，但今晚被打既可能係佢地D仔女、親戚，警狗都可以係見死不救，有權、有能力又唔保護市民，屌你老母！！！

所以，沒有一個警犬是無辜的。
唔好以為睇私家醫生就無事！
唔好以為警察大哂！我作為醫護人員，我可以show住證件、除低口罩任你投訴，同時我可以撚到你狗咁

支持

❤️

白衣天使

光復香港，時代革命

推

一個發足夢嘅Med Student表示佩服
希望將來出到HA都可以好似你咁 對香港負責任

共勉之

良心

push

黑社會受重傷唔救係替天行道 送佢見耶穌

Push

醫護加油!

醫護加油

多謝你推！

阿爺

都要小心
你撚到佢狗咁既時候
佢就會開黑

今日元朗就係例子

[重要，關於光復元朗]

對於有巴打話向牛屎佬進撃，我唔贊成，人地宜家已經擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡

2.）我上面都講過，黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低，大家唔值得為此而博命

大家要記住罪魁禍首係政府，大家擒賊都唔好忘記要擒王

RESPECT

證唔係身 做假死全家

你唔會係gh人掛？
好多人、畜都唔帶證既

我無野講

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全世界知

良心醫療！

到而家仲未分到是非黑白嘅人 個智商低到一個點

光復香港，時代革命！

多謝你

del 相！！！再po過 有barcode

Thx

點del

推+respect

你一定可以

幫你檢舉左

耶穌?落下面去找到閻王啦

推 希望仲有好多香港人係清醒既

幫下佢report先！！

全民保護香港

我愛白衣天使

希望連仔快啲睇到

其實咁樣都已經冇分藍黃， 係人既道德價值觀問題

點樣檢舉等我幫下手

幫你reported

自己都要report！

自己report唔到

請各位醫護人員
白衫入院 幫佢加料
麻煩晒

護狗，訓唔撚到

推!!

推!

全民頭盔月

根本政府藍黃都話之你
總之全部人打到你仆街都唔俾叫一聲
今日港島元朗所有野係一體嘅
一邊警黑合作做煙幕
一邊亂射示威者補番中聯辦隻鑊
政府,警隊,鄉黑三個勢全部都要負責

落唔落地獄，係神既決定

推！

我都係HA人，我都想罷工，不過驚孤掌難鳴

Respect

撐

up

pish

好彩連仔del左啱啱唔小心post左自己張證barcode
再post過

我會去現場幫手

Push，多謝明理既白衣天使們
祝香港狗警身染痛苦惡疾不得好死

尊重所有醫護人員

respect

多謝你地

多謝

phsh

支持支持

型！推加支持

尊重！專業！

多謝你同一班醫護人員

HA護士無證係身，嬲到瞓唔著
Support

pushh

唔好打算將藍屍分有良知同無良知
有良知嘅就唔會係藍撐黑警啦

你個名
我都等候緊

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

唔好為啖氣硬碰硬拎自已份工較飛，要鬥長命呀
因為你個崗位好重要，多一個自已人做支援已經幫左好大忙

好波

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

G持

天使

我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒我好心痛），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

好勁！烈！

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

反緊Night, 見到白衫佬真係睇到好撚嬲
今次啲藍絲姐姐睇完都無野講

如果一俾人拉到返差館就頭痛 去醫院check完要留院觀察 一觀就觀咗2日 咁點算啊醫護姐姐

你個名

食個早餐快d訓

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

感激

光復香港

呢排真喺唔好SL住 好多巿民真喺需要我地

訓得2個鐘，做香港人好忙

巴打加油💪

You too

推到有更多證

支持

利申: 前HA薯仔

多謝醫護人員支持

支持醫護按章工作
保持一貫專業態度撚狗
做嘢最緊要跟規矩 對得住自己良心就得

利申：醫護撚

醫護真有型
多謝兩位巴打！

我愛醫護撚

支持！

點見到，最多見到撒旦。

重災區push

為民，天使，世界看得見

大西北真係好嚴重
加油巴打

十卜

藍絲同事都擔心自己安全 唔敢出聲

屌，做還做，咪撚捱壞身體，長路漫漫，同共產黨有排玩

怕撚到仆街啦
D淺藍得把口
而家唔到佢地唔信警黑合作

全部入畜牲道就啱啦

琴晚已經有一個現眼報！
即報

對住呢個政府真係好嬲！我哋呢d小市民真係做唔到d咩。
聽日我會射波嚟表達不滿！

醫療失誤

多謝醫護大家加油

非HA醫護舉一舉手支持

推
多謝樓主為香港人嘅付出，無論係工定放工嗰陣嘅付出都係

見到咁多人爆咗醫管局嘅黑暗嘢出嚟，依家唔再奢求個個醫護人員好似樓主咁好，只求佢哋仲會遵守佢哋嘅專業道德，為香港市民服務，唔將義士嘅個人資料透露畀人知

今日應該就SL

心口痛真係百搭
萬能key

好多可能性要rule out, miss左就大獲, 所以要慢慢檢查清楚

同事們，加油！
香港人，加油！

你D字好肥好醫護狗 feel

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

多謝🙏 為發夢的人打下一支強心針

加油

有時喺醫院見到啲人著住警察制服
都唔知係咪真係警察
不如行埋去問吓佢哋有冇委任證，再打去警署問吓

Respect !

Student留名
Staff們要加油
我地會以你地為目標

這裡有力量 KWC同事加油!

心口痛真係可大可小

KWC係咪深藍？
毓民果頭

thx btw

私院同事感謝各位公院同事既付出

警狗以為去私院無事

感激

Non ha留個名

千奇唔好打針時針筒有空氣

留名返工影張證

Iv其實無咩野

11pm都黎了，返N？

你又唔係cath lab or interventional

sleeping staff card係醫院

今日同patient講香港好危險
準備向支國patient輸出革命

多謝消防同救護

輸出後分享下佢地反應

感激！加油！
返 night 最好就係同d pt.傾偈，反正班人都訓唔著

咁多位醫護巴絲、消防巴打,同埋其他香港嘅兄弟姊妹
多謝您哋一齊守護香港

Love you all 3000

時代革命

sorry, my bad
係消防巴絲

屍兄/姐你好
有一刻我係道諗如果係st john 我可以坐係救護車送patient 去醫院 起碼唔洗留record 係政府機
屌你老母閪 政府ams 淨係服務班狗
5年前 我教人係發夢個陣點洗下傷口 點洗眼
5年後 我教人係發夢個陣點處理槍傷 點take cover
比我地唞下啦

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

我嗰度個NC 每次都會出去發夢
高層有良知的買少見少

準備resign
HA 正狗閪

光復香港 時代革命

無論點都好，支持巴打決定

聽日翻a 睇到訓唔到

永遠支持雞蛋

感激qmh巴

推 醫護良心

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

通常藍絲護士都係有隻狗做老公

Same as 空姐

Hello PMH 巴

有無各行各業staff card

辛苦啦

黎，咀啖先

uc巴

不受傷
不被捕
一個都不能少

私院同事記得收足錢$$$！

一粒棉花 一張紙巾 都唔好蝕比佢！

警狗最撚鐘意 claim HA既公務員福利睇醫生
Ok fine 無問題
但以為自己係公務員好巴閉，奉旨服侍佢

推！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

醫護界一向人手緊張，工時超長，感動你們竟然仲抽時間出黎支持大家

VL 中無證係身
人不在港心在港
同事們加油呀

利申HO同事

光復香港
時代革命

respect！！

香港人要加油

各階層人士發表心聲 唔好俾佢停 你哋嘅力量給予香港市民 因為每人都有說話想講 對中聯辦政府同每一位爭取緊香港將來嘅義士 我哋香港將來方向 只有一句 全賴有您

五大訴求，缺一不可！
推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

支持！香港人加油💪🏻

#315 條1毛傻撚左
呢d人要思想消毒

感謝同業

KCC 你好

支持撚狗

醫護人員辛苦了

本身無思想既人點消毒

現在的香港無法無天

邊個話護士老公一定係狗
我地兩公婆由69發夢發到而家
發完夢再繼續堅守崗位
因為我地well paid for it

大家幫幫呢邊
醫護人員 無論RN HO MO SMO 全部入來曬証

支持各位無私嘅付出！

好

感激
夢遊時小心

師兄你好

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

吞屎留名

#339

期待d退休警，後生成日叫免費雞，惹到d性病
老左睇住佢地受苦，唔抵可憐

多謝各位發聲

多謝你哋

我洗衣房ge

大家加油呀

好多東區醫院

請體諒醫護界人士唔係話出就出
五大訴求！

NTEC

我地一同堅持五大訴求，強烈讉責黑社會暴力對待市民！支持成立獨立委員會！同香港人共同進退！！！

N_ _嘅師兄好波而家都用緊自己嘅護理知識去幫在場受傷嘅人 大家加油

身邊嘅M _ _朋友繼續吃喝玩樂 有啲更加不問世事咁...

回應五大訴求，成立獨立委員會撤查黑警！

針唔拮到肉

始終佢地相對地離地

香港人加油
我已經re定更期個個星期日出黎

我都re左星期日，但727